電腦卡左係正在啟動windows 然後藍mon

今日開機電腦卡左正在啟動windows 好耐都load唔到入去 之後突然藍mon
快到想睇佢講咩都睇唔到
安全模式都入唔到

有冇高手知係咩事

Display card

掉咗個mon佢

唔該曬巴打先
一陣試下

個min無辜架

要戴返副防藍mon眼鏡先得

卡左係正在啟動windows 大約要5分鐘先入到

裝咗張1080就係咁

同埋 唔見咗 1TB hdd
有冇巴打知點樣解決

甩左隻hdd去

應該ram有事

1080 要用 1080GB harddisk, 1TB 唔見咗差唔多

唉。張1TB 咁快就壞咗

checking啫，甩完真係正常返既話，先再睇睇隻hdd咩料

就係甩咗就正常番

係

如果手頭上有另一條sata線，可以換埋佢試試

本身有2張hdd. 1張300gb. 1張就1tb 咁樣

可能win 10問題,早排早過